[傑出DC狗系列] 不如整返架香港島的士啦

還掂你架撚架都唔過海

新界有綠的
大嶼山有藍的
點撚解香港島得九龍的